留意到港九新界看更佬今日好有禮貌

發現平時三唔識七，求求其其嘅保安佬
今朝開始個個唯命是從、烚熟狗頭